幾時先有標準工時

每星期返6日
你真係當我機械人咩
成本貴左就賴落員工到
租金貴你唔講 其他客觀因素你唔講
淨係識搵員工開刀
員工都係公司資產黎咖

你係有能力做得快自然唔洗ot

鍵盤戰士ot可以當場拒絕人架，敢就得

唔鐘意就唔好做 你唔做大把人做
岩岩老細同我講既

事實

你班港喱有權咩

好老實同你講 有排都唔會有

叫佢試下

人生比曬公司。。。到佢炒你果日。。。你只是垃圾